[PC]OSU 集中討論區#9 全球多人連線音樂節奏遊戲

OSU集中討論區

遊戲簡介

OSU是一款同人音樂遊戲。遊玩方式大致上以《押忍！戰鬥！應援團》為藍本 ，並在遊戲主程序中整合了多人遊戲與譜面編輯功能。OSU在判定節奏點擊、滑鼠移動和連擊上需要較高的技巧控制。此遊戲的特點就是玩家可將自己喜歡的音樂製作成地圖在遊戲內遊玩，或者從網路上抓取玩家製作好的地圖。

官網：

遊戲下載：

遊戲註冊：

歡迎加入新人名表：

新人名表：

改Skin教學：

修改字形：

DL歌網：

推介曲目：

歡迎提供好map ：

可以先將歌轉成羅馬拼音：

開Post專用文件：

(Show Blocked User - 單手接雞蛋)

遊戲模式

osu!模式

這是最主要的遊戲玩法，是以滑鼠點擊集氣完成圓圈的模式：隨著音樂節奏用滑鼠點擊譜面上的點擊圈圈，拖曳球路和旋轉大輪盤，玩法與NDS上的應援團相同。

Taiko模式

又稱太鼓模式，本模式的遊玩方法與太鼓之達人類似；預設鍵位設定為ZXCV(Z與V是&#21652;，對應節點顏色為藍色，X與C是咚，對應節點顏色為紅色)，可以通過鍵位設置改變鍵位。當有音符由右而左跑到左邊的圈圈內敲擊相應的鍵即可得到分數；當黃色的滾動條出目前按照滾動條上的白色節點敲擊咚或&#21652;任意鍵位即可得分；當有撥浪鼓出目前須交替敲擊咚/&#21652;音符直至螢幕上顯示的數字變成零為止。

Catch the Beat模式

簡稱CTB模式，在中文玩家群中也被稱作接水果模式。螢幕頂端會掉下許多水果，玩家需要操作角色接住從天而降的水果。通過鍵盤的左右方向鍵或者鼠標可移動角色，按住左Shift鍵可加速移動。當兩個水果跨度過大時系統會自動加速且背景會有紅色的閃光效果。

Mania模式

又稱下落模式，於2012年10月中旬上線。此模式有很多鍵位，玩家需要在特定時間按下或按住對應鍵位。

Mods介紹

Q&A

隻game係唔係免費？多唔多人玩？
係，超多人玩

單機定多人連線game？
兩者皆可

隻game多唔多歌？有咩類形既歌？
因為全部都係玩家自發整既所以有好多唔同種類既歌，有超過一萬張圖比你任玩，基本上所有大路既歌都可以係裡面搵到

最多人玩咩MODE？
OSU STANDARD MODE

點down隻game同create a/c？
一樓有link

點解我無歌係隻game裡面，點樣入歌？
要自己係官網down歌:

Down左之後直接開左個file就得

點樣一次過down多d歌？

點轉遊戲模式？
PLAY>SOLO >MODE

點解個介面好似同其他人唔同？
隻game可以自己整靚個skin(介面)，詳情請參考

點down其他人既Skin
入去其他人既profile page睇下有冇share出黎
如果個file係.osk既話，直接開就得

點睇其他人玩/同其他人吹水？
F9 >右click其他玩家>開始觀察/開始吹水

點share首歌？
in chat >打 /np

點樣game裡面cap圖upload？
Shift+F12

有咩術語？

AR : 圈圈縮進來的速度 越高通常越難
BPM : 歌曲整體速度 應該有玩過音樂遊戲都知道吧
HP : 歌曲扣血多寡(上方那排 歸零直接死掉) 越高代表MISS一個扣血越重
CS : 圈圈的大小 數字越高圈圈越小
HR : HARD ROCK
DT : DOUBLE TIME
HD : HIDDEN
FL : FLASH LIGHT
FC : FULL COMBO

更多請參考：

點升rank？咩係pp？
pp=performance point，FC越難既歌越高pp，越高pp越高rank
請參考：

點解我咁廢？點變勁D？
====以下開放討論====

新po留名

水

流明

新手留名

(Show Blocked User - siu c)

c fu jimmy仔返緊工開唔到PoSt
所以做細既小弟代佢開

我係比key狗逼嫁

咁你比張key狗既裸照我補返數

今晚 華麗浪漫中秋月餅mp有冇手足john

大家巧＞3＜
小妹禾第一次玩尼隻驚QAQ

去左親戚屋企 mo duck john

多女

上次望到牙冰wts對話成版都係囡囡

ice bb
我黎留名啦

幾點mp

諗左好耐 決定貼key狗既相黎懲戒下佢

咪玩啦 呢條友型key狗咁多

成班偽毒

咪就係

agger

點人數

點解我玩親咩game都會比人ban

9898

屌你osu on完得我一個

你睇呢度水靜河飛就知啦

on9仔

MPMP

係時候轉玩PUBG食雞了

mpmp

冇人

做咩po我出黎姐

Jimmy 好低端

好想返屋企瘋狂mp

比Jimmy串到喊

4999PP

but cck love shibuya rin

I am ShabuShabu

u up mud 9?

串到

sorry

好型呀cck
利申j左

.

..

...

....

.....

收到風cck係player

c da你唔好落佢搭 我呢啲先係可靠既男人

noel 5kpp

升得好快 求傳授osu秘技

cls

有無手足都中意Imperial Circus Dead Decadence

osu!玩完黃泉より同 謳 之後上左癮

uta

ice pass咗yomi yori?

10秒都唔洗就死左

好正

imperial dead bicycle

實係咁啦

所謂河東精神 就係團結☺️

what is 河東精神

你令我分唔清5p,文盲同弱智

有時真係會特登開osu聽

我既種田終於返黎啦
好滾動

r u #?
no translate?

google translate >#

點解咁都要比人負皮

都唔知佢噏乜柒

錯po

chill下先 可能會去刷吓PP

左下角saki gif 好得意

jimmy心靈已受嚴重創傷

聽日繼續啦

條友係咪cls

天水圍mouse最後希望

如果11點半開台有冇手足入嚟吹水

留名

i love dl

一換左jimmy skin 個hit sound 即刻有pp拎

最後條stream全部100晒

btw 終於打到第一首hdhr 長歌

acc跌出98%

開mod打pp=acc不歸路

My ss

:osu係岸鳩game
:你同osu一樣咁岸鳩

300pp都冇

又俾jimmy串
再難我就打唔到

買咗cam

PogChamp

大家9點見

真係詢眾要求出dick cam

無cam可唔可以同你搶生意

save me 4000combo choke FeelsBadMan

今晚開台刷pp

又有得睇jimmy打機

j-god

每次睇都感覺到個差距 學到好多野

睇osu! stream都有得學野

轉翻食指+中指之後 切指又好左少少

訓著左無得睇JIMMY打機

我都係
攰到唔覺意扒響地下訓着 一訓就訓咗兩粒鐘

算啦
睇住我狂choke冇意思架

Friday->整好個moon->HR/DT🤔

..............................................................???????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????

隻game係咁

碎料

haitai full ver rk

All miss?

HD = rubbish mod

一向都係

我打咗個#1返嚟

peppy幾時delete左個HD佢

收皮啦

del左我就唔洗玩

Me2
88 everyone

osu!

brb kms

樓上好勁

people still play this game

[ D_L ] last seen about 7 hours ago
🤔🤔🤔

im D.L

osu! best game ever

392PP
144hz power

好想買144hz 雙moon

有144hz緊係要刷pp啦

144hz玩osu!係咪真係勁好多?

係
直接買240hz

6* 3秒都捱唔倒

仲要無啦啦hover變咗drag

3.1415926532748297492738283844929792937489393

HDHR好難玩呀呀呀ARRRRRRRRRRR

cant even play rubbish mod lul

me fai ar ma

有冇手足識整直播畫面個layout

屌原來聽日考日文DSE oral

淆底tim

冇人玩

同呢個post一樣

6kpp=50k rank
巴打未來黎?

吹牙

點解可以無人理重要俾人負皮?

負皮你係因為開落動漫台既

係咪應該開係學術台?

想刷屁屁

8號波 oral延期

8號波wooohooooooo

好ON9 今日2次HDHR差D FC拎400pp 之後卡指死撚左

!卡指

屌你老味斷前面slider

我個心好撚痛呀

so dirty

cls 7星dt

今日真係要刷返個400PP了

jimmy同ice，究竟邊個會攞倒400 pp先?

coni

Nerrowcoolll

cck

期待菲特依hdhr爆rohulk

jimmy ice 60-40

唔等了 聽日我自己爆rohulk

First 400PP

Coni
Jimmy/Ice bb

Come on

評已正

爆你老母

thx for the on 9map btw

n op orbeml

打打下osu比垃圾 GeForce experience reset曬d setting

uninstall la

osu! world cup 開放報名了
留名睇jimmy同coni 爭奪#1

thank you cookiezi's skin

tmr try again

939/1593x 90.13% 都317pp

你好應該去報

WTF

key:john

想買Cookiezi果隻pp貓

同一個country爭第一

DT好難啊

uninstall nvidia geforce experience ar downvote jm9

嘩屌
不了

幾得意

pp先係重點

佢地班冇fashion sense既唔識欣賞

呢位手足就識貨喇

死都唔俾300PP我

cck手速>300bpm

又換老婆

ice jai ging lun dou

ice超勁

我開緊台 過黎支持下

petit milady da best

左上角fps舊野點整出嚟？

nvidia shadowplay(改左名唔知果舊叫咩)

依舊野入面 右上角著咗燈果舊 share
禁埋隔黎個setting(個齒輪)
第一面general會見到舊咁既野

on左佢之後禁setting / Alt+Z
入面有HUD Layout

就係咁多
我都唔知果舊野改左做咩名

夠鐘未呀

今年目標： 出年9月1號前 8000pp

今年目標： 出年9月1號前 6000pp/quit game

pp day without dt

今年目標： 出年9月1號前 7300pp/quit game

go quit lol who cares lol

今年目標： 今年10月19號前 10000pp/quit game

你一早quit左

終於ban完喇

明明大家都係開分身 點解代價差咁遠

me2

madamadamada

ikuyo

又拉咗個同學仔入坑

我地是咪同班㗎

Des~pa~cito

刷吓榜

g持

ikuyo madamadamada

DAN DAN KIKOERU

teo teo tsunagumitaini

MP啦喂咁多位

=banned

今日第一次聽到key叔把聲

一聽就知on9仔

駁5刀😣

有冇人可以教我點戒打pp song

點解要戒

痴線key叔真人勁靚仔

呢個真

[img]圖片網址 [/img] or mother

點解我禁一下會POST左5次

Highest pp 137 跳到157
打丁先
Thank you drop granat

granat

MAGIC GIRL ＦＣ

COOKIEZI

我都fc到啦😹

此post已死

咁我呢啲新手點算 冇人教路

同問

支持JIMMY出黎帶領osu post

Lm
我間唔中有玩下osu

點樣先可以打倒大跳 打到6星啲跳已經地獄級咁

6星

Coni打圖唔使你教

跳真係全game最難
我都練緊

good jokes mate real funny see you at FUCK YOUJ

thx!

bro game名is?
add fd ok?

想問下有泡菜歌?

osu歌全部都係玩家整的
應該大多都有掛

!report Coni multi-accounting

泡菜歌同日文歌比例有冇1:20

ranked mapsets
japanese: >5000
korean: 299

突發: 小c爆seed上4位

4digits垃圾Lm

4位數留個名都特別有氣勢

依家-Noel send隻字畀我 我都俾佢嚇親

熱烈慶祝小c踏入4位數

已經轉左做LOL stream

mania模式正喎，諗起當年為左玩OSU真係買左塊繪圖板黎玩

岩岩入到去先發現完左

買左新機都直播唔到LOL

lubbish pc

原來係廢機

唔好想當年啦, 拎塊板出黎玩啦

要講幾多次你地先知係上網問題

講多3次就差唔多啦

屌 唔夠定力 俾osu燃燒咗幾日

快

快乜嘢

fai->廢?

你係咁轉ac唔覺煩既咩

lm

有無手足知邊到有枕芯訂?

Amazon唔知點解唔肯寄黎香港

+1

係之前用錯ac

...依家都係

之前好似見到coni hdhr 99

ripple mouse god

mouse都可以玩到同tablet同一level

cck hdhr 100

強雙切指其實可以點訓練...打極都切唔好

終於叫single tap同aim倒240...
究竟幾時先可以追倒普遍人嘅手速

遲啲整個automapper/mapping assistant先 人手map又費時又食腦力

lm
8月先開始玩翻 依家玩multi成日包尾

我記得MinG好似整過

今晚有無人mp

有

-Noel好想卑我地見識佢嘅威力

聽日考試 不了

4dit power

又想引我入黎墊底。。。

萬幾rk好似得番幾個咁

得番我同你

PW 369

俾小c屌打到=.=

史上最快散水mp

冇我墊底你地點會玩得happy

2K rank nowadays so inch

2K rank

4digits🙈😹

上3digit就可以暫時遠離塵囂

4digits=好多farmer
3digits=更多的farmer

聽講你想爆ckkiezi bp

有冇青可以教下HD點玩
成日打落去都100 50

同求

去edit將od改做0

有冇D方法可以練好?
唔想成日俾noel笑唔識HD了

無啦啦combo高咗同多咗高combo打高咗啲分 但係acc跌咗幾個percent 啲A全部變做B

High combo low acc=still pp
High acc no combo=no pp

i want acc i dont want pp

rhythm game

combo-based game

聽日要爆pp了

pass唔返

慘了 要被過了

終於pass倒。。。

勁到

唔夠耐力打完第二次 第二次開頭好咗 之後去到一半就冇力

訓覺 兩個月後再打

mania 7k好似打緊beatmaniaiidx咁

呢個post有好多痴線佬

第一次見jimmy講正經野

話好多痴線佬果個最痴線

：做好今日due既assignment先打osu
：on99 做乜撚野assignment, 打機啦

其實你問得 自己已經有答案係打機

皮已負 自己反省吓

呃負評既極致

上黎求個心安理得姐

[突發] 豊崎愛生宣佈結婚了

source:

梗係打機啦 有咩重要得過打機

cow girl

girl cow me bor

咪撚煩啦

屌我以為乜鬼cowboy cowgirl

ho ho siu?

jk

dont carry pzl

Who

who

小鳥遊六花你who

ME IS JIMMY 徒弟

喂屌你第3個twitch ac喇

Come on James

哈哈
我做緊乜

好似之前咁 想錄低自己玩
今次wifi連手機camera 15分鐘就出事斷咗 之後半粒鐘齋係得osu畫面

輕鬆lm

lm too

buy playstation eyes cam <$100

有無巴打有買到ps4 taiko
夜晚玩會唔會好嘈

y負皮me

會研究下

聽人講都幾嘈 同好似伏伏地？

不過我過兩日照買

Rich

仲要前排先買完moon公仔電腦同cam

老豆

毒撚冇女 有錢都用唔著 咪鳩買吓野lor

隻手到依家仲震緊.......

新人留名

G

套ngnl zero好悶
btw有冇人有睇可以講返頭十分鐘俾我聽，遲咗入場

好睇啵

呢首我都打唔到

唔覺得好睇

rich

呢套野係咪第一季留左個伏筆之後就冇下文

係日本同fd睇 2個fd睇到訓著

劇情悶到仆街
感情位夾硬嚟

一句講晒 完全無任何位觸動到我

我唔覺有人會話我個skin+HD係會好睇

個skin+HD好好睇

1001

仲係有咁多熟悉既臉孔

BB

hihi

小妹新圖有請大家多多G持

G持

依度好似有個hdhr高手
想會會佢

@Angeljim

總之一定就唔係[thisusername]

angeljim

*spiLa* 治癒

megumi

Katos

@thisusername

依度好似有個all mod高手
想會會佢

叫我？afk高手

Mania模式會唔會無原始mode咁多歌

勁人好似我咁就打到converted map

(Show Blocked User - 關愛座HuntEr)

搵次download返黎玩下先, 對上個次玩得最原始個隻應援團Mode

糕年幾勁 不過佢啲acc好撚低

屍屍茄其實都好勁

不了

This bro近排壓力係咪好大
淪落到連五毛都要扮

pp貓已送到

有冇圖

thisusersuck連幫Jimmy挽鞋既資格都冇啦

唔玩osu既就死埋一二邊啦

勁大隻

ching ho ball

ice反了反了

笑到噴水

我帶埋我朋友上黎直播呀

追擊jimmy

痴線key叔真人勁撚型

真係好on9

有無人專打taiko mode

afk先係提升實力既最直接方法呀
你識條鐵咩

但係我要追過ice

2日都追到我啦 我廢既

終於整完

好過cck果D垃圾圖

CCK D圖世界第一

fuck osu

CCK!!!

CCK!!! yup#katos

好掛住中學既日子

人生真係攰

MANIA 第一成3萬PP

頭廿幾年都好on9 好想fast forward幾年

我想請問宜家download歌仲可唔可以係個osu入面想玩個首先down個首?

點解隻隻字我都識但係我睇唔明

因為我對上個次玩係7年前

以前可以係game入面直接search歌, 想玩先download, 所以想問下宜家仲得唔得?

我load咗成分鐘都未明咩意思...

要有supporter先可以喺game入面直接download

巴打你買6個月supporter比我
我示範比你睇

明白了 thanks

這東西...難道可以令我的pp上升嗎...？

pp狗，你的pp真的很有用

轉埋新area 1pc fc左cbcc

屌唔記得轉返ac

!REPORT

!report

!report#katos

so hard aim ah

the ship ended ok?

des pa si do

拜完pp狗即刻打到pp

其實呢隻貓定狗黎

g字頭afk玩家路過

貓

Gayzmcgee

wa

Gookiezi

轉行挽泰古鳥
88osu

kms

kys

淪為行過寵物 貓狗了解我的淒慘

又未轉ac

^#&$% (原來我係狗)

want pp

me dou want
brush ng dou

我心愛的key狗在哪裡

聽講佢有女

佢上個星期又換完女

學足你e d mk

hoyl acc

a0毒撚都比人批鬥

毒撚就係原罪

10k pc

你晨早過咗啦

終於

原來支咪唔係coni

支咪真係支咪

SKT

coni支咪

？好明顯係jimmy喎
我係咪俾你地撚緊

岩岩開始玩inside
留名等睇jimmy瘋狂卡關

Des
Pa
Ci
To

ko
no
ma
ma

HI
TO
RI
GO
TO

MA
DA
MA
DA

DAN
DAN
DAN
DAN

ya
hier
kommt
Conni

Good Song @菲特E

好聽
好storyboard好靚
最尾閃到我死左

Dai
Dai
Dai
Dai

我首300呀

Skin

韓文

hifumi bb is siuc waifu

點解有人可以fc到最後個跳

HD SS ~= 406.87 > 400 pp wtf

點解去到邊都比人話我係on9仔

Xmas/eve有無人出黎食飯
有囡請負皮
到時點人頭就知jimmy仔有無偷食囡

皮已負

駁唔到

負左皮就帶埋條囡出黎

Join+1

+2

你估個個似key叔同pika一樣咁多女咩

但係key仔出黎啵

唔計上次果幾個仲有邊個去

有啲想買返嚟玩吓

撚有女呀屌你老母
毒撚到發霉

近排又重投返no mod懷抱

落訂了

遲d講下好唔好用

點解呢隻GAME咁難玩

[突發] 64上線了

1

2

3

on99 又要重新練過 屌你老母臭閪

做乜又入左依個po

cls mcy tatoe dt 664pp...

上次好似見高尼都得 d跳fc晒
但就完果d slider死左

屌你老味

今晚終於有新直播layout用
大家9點見
慶祝happy friday

紙巾包筆v2

垃圾驚 竟然仲有人玩
有冇人玩pubg

on99 一玩返又中bug

你張紙巾係咪中左毒

垃圾驚 竟然仲有人玩
有冇人玩osu!

垃圾驚

信不信由你
綁完之後我d aim穩到仆街
隻手完全唔會跣

btw其實係用黎包羽毛球拍柄條帶黎

key叔勁到

snipe jimmy

清好波

short stream

jimmy買左太鼓未？
玩落點 伏唔伏？

買咗
個鼓伏伏地
但我會改鼓

轉grip轉sensitivity 排名瞬間變一百萬

高尼

強暴狂尼

有bugs要report比peppy

自認1miss神既出黎同我隻揪

好好笑

@-Noel

屌第一眼睇thumbnail以為係梁榮忠

我
top rank全部1miss choke

我個榜 A重多過S

我個榜有啲係中間斷combo同幾個miss

1miss choke左就上唔到BP榜

呢幅先啱
ice真係S rank少過其他rank

dllm

附上key9 1miss choke

我top4首入面有3張係choke...

multi-accounting

直接放隻mosue係塊版上面用驚唔驚塊版會花

有無人可以教我打機

驚
塊板仲會壞埋

👌🏻

自認1miss神既同我出黎

同我出黎呀

Hi

同我隻揪

你知我又唔勁 打到200pp都好開心了

ice咁惡又醒起佢當日嘅眼神

法國個天好憎我

Die pic ar bb

刷左100pp了 收工

一人一張你有能力玩到但好撚攰既ranked圖
Boogie

Bal-Sagoth - The Obsidian Crown Unbound (Episode: IX) [Onslaught]

依張好似係stream圖

HR player

點定義stream圖先 張圖啲stream唔係幾spaced 又多single tap

我將呢張圖同啲我覺得係多stream嘅圖分開入咗唔同嘅collection

我將啲圖分做18個類別

U-ka saegusa IN db - Kimi to Yakusoku shita Yasashii ano Basho made

次次玩到手指痛

我篤極都篤唔切

終於pass咗AR11入門

CLS AR11

2misses holy shit

coni has no faith

tbh ur rite

FGSky | ARCIEN - Future Son [N A S Y A'S OK DAD] +HD,HR,DT,FL | FC 95.97% 567pp

打多幾次就會PASS到

今晚打比賽
對上勁人

唔夠人可以唔打

1v1比賽嚟

咁d勁人咪比你打殘晒

PP

邊有人夠jimmy打

有d咩復康圖介紹
仲係殘疾人一件

你想玩返?

400bpm single tap god

唔想online打圖成條咸魚咁姐

cant streaming 260bpm now
I suck

拎返團火出嚟自虐兩三下先啦

有,
ice-v-

有冇人有硬膠仔電話 有急事搵佢

收到風佢食女忙到電腦都唔得閒開

有你搵佢咩事

你居然仲會真心理菲特E既鳩up...

freedomdiver haitai 893pp

cheatscreen

wtf now 900 pp

cheatscreen power

又choke 400pp
dllm

今日我有online咗一陣 見到好多人spec 我又spec吓睇吓咩料
見倒haitai three mod
我當堂嚇咗一跳 原來得啖笑
平均每十次都唔知有冇一次pass 仲要不斷響開頭廿粒就死

想保留pp嘅話 真係唔該開另一個leaderboard畀啲touchscreen玩家較量 touchscreen同tablet或者mouse明顯有唔同嘅優點同缺點 根本完全唔可能將所有嘢量化哂做一個數字(pp)公平比較 對touchscreen玩家或者其他玩家都唔公平

點做到

無知一問 osu!點樣touchscreen玩

80%acc rhythm game OMEGALUL

你講操作方法定係個可行性先
操作方法可以係用一隻手嘅兩隻手指瞄準同篤
又可以係分開兩隻手 每隻手一隻手指 一隻瞄準 一隻篤
亦可以同時靈活運用雙手十隻手指
當然都可以配搭其他input device 例如配搭keyboard嘅話 用touchscreen嗰隻手就淨係負責瞄準

實際玩落去嘅話 普遍認為用touchscreen可以用好短嘅時間就可以玩倒/FC純跳嘅圖 有stream嘅話 純touchscreen會好唔著數

OMEGALUL

睇黎我都要轉玩cheatscreen刷pp了

到你用cheatscreen刷倒pp嘅時候 人地一早已經唔計cheatscreen啲分

又係1MISS

又係死圖

死圖就算了

key狗係戀童癖

我睇倒

呢個實況主fc張垃圾pp圖都咁鬼興奮

wearing a watch when there is alr a clock

手錶增加咗硬幣既磁通量令aim穩咗(好似係)

wear watch is decoration not for see time
ho chi hai

Watches are for mk

B

Boni

8PM比賽熱定身先

gg?

3-0 gg

唔夠ice仔勁

jimmy 你個名又唔同左

唔同人黎？

我都想知

怕怕

Bang dream >> osu!

Agree

bang dream jeng ar

FAKE IDOLS OMEGALUL

呢個真
毒既程度遠超osu

SAU PEI LA

其實隻驚使唔使課金

淘寶50蚊就有個40000石ac比你慢慢抽

on99 依家先得閒

我覺得慢慢儲石抽先有成功感
反正隻驚抽唔到勁野都係照一樣咁玩

M player

doki doki sing out!

doki doki monika club!

tokidoki samishiku naru to
osora wo miageru no
agijabi yo!

自rrtyui張atmosphere以來 呢張圖係第一張畀倒我耳目一新嘅感覺

haHAA

洗完手之後隻手凍到仆街打唔到圖

Another Coni?

此PoSt已死

終於有pp

wow new top play

隻手凍到仆街卡吓卡吓咁屌

pp get from road of resistance

wtf dirty pp
1pc ss

385pp

呢張垃圾圖有成385pp

PP MAP真是好ON9

最on9係有時差一兩個100就差成十幾廿個pp

兩位top player

成個post得jimmy係top player

見到combo過一千就開始震

weak

原來越南上連登都幾順

原來越南都有連登仔

cookie就黎俾人過啦

法國idke個skin打hr勁好用

好核突

新入坑

剩係得閒打下acg歌

就算cookiezi pp俾人過左 實力永遠都係第一

呢到大部分人都係玩acg歌

呢到大部分人都係ACG 毒撚

有小部分唔係

@AngelJim (MK黎

食女無數

我呢啲毒撚慣咗比你地洽了

hi

有冇人知hvick225 去左邊
好中意睇佢玩

got rhild caped

呢個POST好多COOKIEZI 2世

ice超勁
我打zhiend 勁低acc 得305 pp

隻game真係好白痴

呢個咩黎

垃圾bancho又死

垃圾game

bb

原來我choke咗至少5張400pp
No choke score夠我上8000pp

連登bikko

不過你呢啲中坑系時候收山了

而家系我地00後統治既時代=3=

del game 了
反正唔夠位擺a片

BUY HDD LA

y this game gum hard

係時候練返DT FARM下D PP

Angeljim -1

想刷pp

求教DT

SO BAD OMEGALUL

Y U ALWAYS OMEGALUL

400pp

人大左冇乜火去刨圖
反而隔一排玩一次有種解放既感覺

old seafood

hvick225

喂!屌?

刷2 300PC就fc到

嘻嘻

你地係用繪圖板玩？

大部分人都係

我mouse

第一個腐皮你條垃圾

用滑鼠🖱️一樣可以玩到好勁

@Angel"s"im

Betch gor

佢勁到屌街

afk player屌打全post人

冇玩一排osu 原來就黎落到5位數

呢首好多跳 成日miss

OMG WTFFFFFFF

天妒英才
懷才不遇

唔夠NM SCORE高 無PP拎

小c是我的男神

中途轉

123321

d acc發生咩事 比cck定coni上咗身

反了反了

就咁用滑鼠玩隻手好似難郁D咁 要搵野托住先靈活D

玩多排先睇下點 廢事買左塊板又玩玩下唔玩

995

996

997

998

999